傳美或對比特幣價格操縱進行刑事調查 比特幣跌逾2%

2018-05-24 HKT 17:20
分享工具 facebook twitter

彭博引述消息人士指，美國司法部考慮對比特幣價格操縱展開刑事調查，消息拖累比特幣下跌。（shutterstock）
彭博引述消息人士指，美國司法部考慮對比特幣價格操縱展開刑事調查，消息拖累比特幣下跌。（shutterstock）

彭博引述消息人士指，美國司法部考慮對比特幣價格操縱展開刑事調查。

消息拖累比特幣下跌。根據比特幣交易平台Bitstamp 顯示，比特幣跌至7320美元，跌超過2%。另一個交易平台Coindesk亦顯示，比特幣價格跌超過2%至大約7330美元。

同關SERVER一樣，變磚

調查自己做乜

佢地咁做咪又係操縱價格

本身都無價值

同大富翁私印D玩具幣有乜分別

國家殺人係唔犯法

咁L多重複的段落，我以為自己睇緊百度知道

跌超過2%都叫新聞